{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033606",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015688?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 고고애월 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。当日予約はキャンセルや払い戻しが不可能で、チェックインは22:00まで可能です。入室不能時にも取り消しや払い戻しはできません。客室料金は人数によって異なる場合があり、特殊客室は直接確認が必要です。未成年者は予約前に入室可能かを確認しなければなりません。未成年者による拒否時にも払い戻しはできません。ジェヒュジョムの事情によって取消の際は、100%払い戻し処理されます。客室情報は変動し、これによる不利益は当社の責任がありません。外国語支援、女性専用ドーミトリー・客室、駐車可能、荷物の保管、ワイファイ、PCラウンジ、共用のキチン及び共用空間提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約はキャンセルや払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "当日予約はキャンセルや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "入室不能時にキャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "入室不能時にもキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室料金は人数によって異なりますか？",
            "answer": "客室料金は人数によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室は直接確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室は直接確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約前に入室可能かを確認する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者は予約前に入室可能かを確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者による拒否時に払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者による拒否時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ジェヒュジョムの事情によって取消の際はどうなりますか？",
            "answer": "ジェヒュジョムの事情によって取消の際は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変動しますか？",
            "answer": "客室情報は変動し、これによる不利益は当社の責任がありません。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスや施設が提供されますか？",
            "answer": "外国語支援、女性専用ドーミトリー・客室、駐車可能、荷物の保管、ワイファイ、PCラウンジ、共用のキチン及び共用空間が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 411
    }
}